有無黃店有現貨pepe連豬連狗蛋糕買？

個兄弟呢排生日突然過兩日夾到時間可以見一面，預訂應該趕唔切？
唔該各位巴打絲打

含撚啦泛民打手！
［最後通牒］警告泛民重回正軌 否則勇武將會全面退場攬炒

自己整

唔識

西營盤天天烘焙好似有

其實呢隻野有咩特別

有啲有賣曲奇餅
曲奇餅好似會整得快啲

The little bakery

？？？？